大阪有無咩新地方行？

大阪有無咩新地方行？
黎緊月中會獨遊岡山倉敷大阪
後者都去過幾次 除左行下逛下唔知有無咩新景點或者活動呢？

同埋呢段時期有無巴士都獨遊

飛田新地

新宿

唔叫

下 飛去東京呀

Expocity 算唔算新景點？
平時唔鍾意行街都覺得超好行

加埋對面個萬博紀念公園都好正

去過了 還去了水族館 係正既

高野山

金龍

呢個Search下先

去過

今晚出發

箕面公園

留名
月尾出發玩7日 依家plan 到去day 4
就卡住左

問題隱藏答案

北新地

其實我去岡山 倉敷 好不錯

又係你

去熊野古道
高野山 etc. 三日可以慢慢 hike

大阪呢啲地方痴撚線 同旺角尖咀冇分別
係都去北陸 嗰度未淪陷 舒服勁多

熊野古道去過
好正

有冇攻略？
我期待咗好耐下星期去
本來訂由大阪早車去紀伊勝浦
停一晚再去兩晚白浜
但想留多日行多啲